夜晚會唔會有intern打黎請我 唔敢熄電話

唔會

雲B 俾電話我，我打俾你

你男朋友會嬲

如果係你佢唔會介意

會！可能你打緊飛機個陣打黎
所以千祈唔好打飛機

你應該要驚朝早你當鬧鐘響熄咗